點解個警告牌要咁

步步為營

多狗嘅地方咪有

狗我明白，始終都係畜生